冇事喇！！！GME升返喇！！！！SH！！！

上返172，凍飲加2蚊唔洗考慮了

上返172.................

你掉轉左講

係升災！gme升災！